絲打覺得兩者邊個吸引啲？

揀uncle

但前者係自己物業 後者係住人地方

樓主自己咩料先？

門當戶對 唔level 俾你嫁入豪門都係唔同level

一定係前者

好耐冇見 你記唔記得我

假設題我想知女人點揀

Who?

揀對你好啲果個

你係咪開過團去迪士尼定係我認錯人

3.uncle

揀你老母臭西

勾引uncle

對呢啲條件冇興趣
人品性格外表都唔提下

3個要曬

咪住先 點解你覺得自己有得揀

Uncle

揀之後溝咗uncle

係我 高登年代
嘩屌係咪6/7年前

揀前者做老公，叫後者做司機，多啲車你去孝順Uncle

我都唔記得幾多年前 時間過得真係快

我同其中兩個依家好fd呀

點解咩post都見到你講迪士尼

GOOD

仲以為係自己另一半

咁咪幾好囉你而家仲有冇去

證明我六七年前已經喺迪士尼嘅打手

我都想同你去

正解

月入得三四萬叫專業人士？

樓主係前者？

揀對你好嘅
能力再勁但一個仙都唔用係你到
有咩用

Uncle係睇佢就唔會得萬幾

同意 男方條件有幾好 有幾優秀 都係男方既事

對女方有幾好 有幾愛女方同願意付出幾多 先係最重要

2樓經已完左個post

有得咁計嘅咩 梗係揀自己鍾意嗰個㗎啦

你大把女洗乜搵我

你唔會蕩失路

唔使再搵籍口

係藉口黎 其實係因為你最靚

你係咪跟過佢學野

喂呀🥺

好多絲打呀

當佢係仔 個uncle有無仔 無就遲早俾埋佢

會揀我
樓主兩個cases都廢

前者係父母物業 後者係uncle物業

龜頭大果個

揀你老母西！臭雞！

古語有宏：莫道你在選擇人、人亦在選擇你

你塊西鑲金定個樣好撚靚、身材正、學識高？